培正中學換垃圾新校長

點解會比個垃圾去做校長?好撚憎何力高 同佢有仇

推

解釋下

解釋完比你地起到底咪死 總之幾就比佢針對

講左死老母 唔講死老豆
咁驚俾人知就咪上黎開po

係嗰度讀嗰陣時比佢針對 因為我嗰時行為比較差 上佢堂嗰陣成日係同學面前落我面

仲有佢雙面人黎 係我面前講一套 係我背後第2套 例如我冇翻嗰日佢係班到話咩叫同學唔好癡我玩 杯我 我個好朋友同我講翻

疾風高飛

🔥【培正小學】🔥訓導主任 煽動校園欺凌

一早知啦 呢間垃圾學校